幫朋友問，去台灣坐監，但想挽番三日兩夜，要申請咩簽證？

係咪照申請旅遊簽證就得？

利申:仲有位朋友陪

伸手黨

問下佳哥

佳哥咪佢朋友

jailcation

你係呀鳴？

係唔係玩完先自首
打算去台中台南定台北自首
有冇睇過邊間監獄靚d
話晒喺果到住成世

新趨勢 建議大家一齊去

晚晚叫佳仔幫我支管浩嗚

坐監渡假簽
類似working holiday visa